如何認識上流社會人士？

真正問 社會上最top果班人通常有咩興趣活動？
係咪真係會睇d普通人唔起？

上連登房屋台/財經台

恕我直言

你本身窮人底, 無交易既價值
識到除左花錢去高檔地方Social/食飯之外
唔會同你發生任何生意關係令你變有錢人
不如慳番d時間/錢做其他野甚至炒股炒樓更加腳踏實地

俾妳識到都頂唔順佢地D脾氣啦,老老實實做個平民算
妳想識D有錢佬可以去報下樓下既功夫班
周不時有D有錢人上堂

可以考慮考入Harvard /Yale /Cambridge 同佢哋做下同學
入到去你就會join到佢哋

人地唔係睇唔起普通人
係根本睇你唔到

中老年人通常都會打golf，成為賽馬會嗰啲會員

你係到問冇用
全部公屋仔搵13k

第一步係離開連登

睇唔睇得起當然每個都會唔同，點解會想識呀，同埋識到你希望可以得到d咩先？

去網球場做執波仔

去LV搵Terry
佢真上流又平易近人

馬會vip
首先你要有referral

喺社會垃圾集中地問呢個問題，有可能得到答案？

入間有錢人GE學校，打份政府工。

未有疫情之前，其中一個方法就係搭頭等 or 商務艙，有啲港女會用呢個方法釣金龜

係 你聽多d蕭生就會知上流生活係點

有幾多個蕭生咁有錢有學歷都咁膠呀

出自房屋台/財經台會員 名言:
有樓有錢識投資既人周街都係，唔係咩大不了既事
唔好聽新聞講到香港有幾慘，根本生活係香港搵錢係勁容易既事，一街都係有錢人

有病呀你. 同個乜野channel stalk完未?

唔係...

公屋仔最好的